\section{Lizenzen}
	\license
	
	Einzelne Code-Beispiele in dieser Dokumentation stammen aus der Materialsammlung Informatik\footnote{\materialsammlung} und unterliegen damit der CC-BY-NC-SA (Creative Commons Attribution-NonCommercial-ShareAlike License).
	
	Das beiliegende Zusatzpaket \pkg{utfsym} von \person{Daniel Spittank} fällt unter die Public Domain im Sinne der CC0 (Creative Commons Zero).